荃灣去北角返工, 有冇穿梭巴士搭

各位大佬, 小弟剛搬到荃灣住, 唔知邊到有穿梭巴士搭, 有冇荃灣撚教下我

西鐵紅磡站轉102/112

住荃灣 死荃家

想問下紅鐩會塞幾耐?
現在我搭9字頭巴士去上環轉車, 都要粒幾鐘至到公司

真的就死啦

紅隧都ok
最塞係前一個站到紅隧果條路

穿梭的士就有